連續3晚比蚊整醒！！

大家有無咩電子驅蚊器/方法推介
連續3晚咁醒真係好崩
雖然頭先比我搵到兇手
feel到佢已經吸我血吸到漲哂
最後2隻指頭吱爆佢 爆哂血果下好爽

開冷氣

打開蚊帳 打開蚊帳 x飛機 x飛機~

自從用咗蚊帳之後
不再為蚊而煩住瞓教

試過嬲到噴蚊怕水訓